---
title: Ik voel me niet lekker.
subtitle: (Skrt)
tags: [studiodag]
date: 2018-02-19
---

Maandag 19 feb 

Begonnen met het aanpassen van het plan van aanpak. Daarna heb ik opnieuw de briefing gelezen om een meer helder beeld te krijgen zodat ik een schikkend onderzoek kan gaan maken dat hopelijk ons gaat helpen in het ideevorming fase.
In de middag naar huis gegaan want ik voelde me niet lekker. 

